感情台好多巴絲中3T

Trash-bin 垃圾(負能量)桶
Tree-hole 樹窿
Toolman 工具人

合稱感情台3T 期期派彩

有冇得獎者想分享下喜悅？

利申返 無中3T好耐

班5p仔唔明架喇

好想中樓豬3T

尷尬post

我都諗左好耐會唔會太deep

no la ng la

好有環保4R feel

將感情台啲日經post歸納做3T 簡潔有力

呢個係做兵三部曲咋

又啱 等你歸類出軌分手類別

英文唔好 你黎

個啲太大類 歸納唔到
兵科野細細地先歸納到
細到好似啲兵既地位咁

咁多位寂寞的小嘍囉

閒日無馬跑
記住黎競逐下感情台3T

感情台班垃圾日鳩日叫春
講到尾又咪你的樣子如何

嗱 唔准你人身(生)攻擊
我要佢地學識保護自己 唔好中3T